唔見銀包！

個銀包係咁樣的
大約夜晚7:30嘅時候喺荃灣坐紅vans返石籬
落車嘅時候發現銀包唔見咗
諗住去搵返架車點知架車又開咗個去朗豪坊
嗰架紅Van 會開埋 石籬去朗豪坊
平時啲司機正常都唔會咁勤力點知個司機又咁岩咁勤力開埋另一條線
入邊有學生證身分證 仲有今日返工出嘅人工
希望各位好心人仕可以幫手留意吓
幫手推下

唔見咗銀包是小
入邊啲嘢重要